每次聽到你既消息

明明已經放底左 但身邊既人仲不斷同你講佢既消息
我真係唔撚想知啊 知完只會發現以前既所有都係假
佢就逍遙快活 得我一個on99咁仲記住段感情

再被你提起 已是連名帶姓

咁咪放低佢

中曬

講就易

放低係你的選擇

「難忘的因你太念念才難忘」

唔係真係放唔低

「那動人時光 不用常回看」

最怕突然 聽到你的消息

謊稱是友誼卻疏遠得很可以

當你孤單你會想起誰

要活得比佢更好

叫啲fd唔好講 係咁有人提起係好辛苦

努力緊